hktvmall $100 coupon ！！！！！！！

送$100俾您上HKTVmall買超市及生活百貨！付款時輸入優惠碼: fdctY41 ，買滿$400即減$100！即刻試下啦！

抵

抵。

😅

正

用左了😘